/* 
  LocalizationStrings.strings
  70K Bands

  Created by Ron Dorn on 7/18/15.
  Copyright (c) 2015 Ron Dorn. All rights reserved.
 
  Translation provided by Google Translate (I apologize in advance)
*/

"Close"="關閉";

"SelectBandMessage"="從列表中選擇樂隊以查看詳細信息";

"Must"="是的";
"Might"="有可能";
"Wont"="沒有";

"Ok"="是的";
"Cancel"="沒有";

"Alert On Must See Bands"="警報是展會";
"Alert On Might See Bands"="快訊也許展會";
"Minutes Before Event to Alert"="在活動開始前提醒我（分鐘";
"Alert For Shows"="快訊展會";
"Alert For Special Events"="快訊特別活動";
"Alert For Meeting and Greet Events"="警惕“迎接和歡迎”活動";
"Alert For Clinics"="警惕診所";
"Use Last Years Data"="用去年的信息";

"Alert For Album Listening Events"="警惕專輯聆聽活動";

//"LastYearsFeatureExplication"="Activating 'Use Last Years Data' will load the show schedule from last year, but use a simulated Thurs-Sun shows schedule using your current week. This is intended for demonstration and testing of the scheduling features.";


"LastYearsFeatureExplication"="激活“使用最後年的信息”將加載從去年的展會日程安排，但使用一個模擬週四至週日表示使用當前的週計劃。這是用於演示的調度功能以及測試。";

//"restarTitle" = "Restart Required";
//"restartMessage" = "DO NOT DO THIS ON THE CRUISE. INTERENT CONNECTION REQUIRED.\nThis change requires restarting the application.\n70K Bands will now quit. Relaunch to see the new data";

"restarTitle" = "需要重新啟動";
"restartMessage" = "不要做這在巡航。 INTERENT連接所需。這種變化需要重新啟動應用程序。 70K樂隊現在將退出。重新啟動，看看新的數據";

"NoteFontSize"="筆記字體大小";
"OpenYouTubeApp"="打開YouTube應用";
"AllLinksOpenInExternalBrowser"="所有連結在外部瀏覽器中打開";
"DetailScreenSection"="詳情螢幕";






